LOL邊隻英雄最唔開心。。。

答案係ww
因為頭ww..

善心打破零回覆

善心打破一回覆

幾好笑..

趙信 因為支那人就係賤種

邊撚隻ww

陳獨秀同學請你坐下

最開心係好運姐
因為佢成日哈哈哈哈哈哈哈哈哈

意為係TOYZ

CCtoy同Toyz邊個唔開心啲

狼人？

屌你 又幾有腦

雖然唔夠我好

太耐冇玩5太記得邊隻係ww....

以為係zed

Warwick?

扑頭仔

仆街睇完堆哈哈哈
我個腦真係出現左mf d笑聲

Damacia = 支那?

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為LOL邊隻英雄唔開心啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

佢新移民 睇個名用支那拼音就知佢係支那狗